有冇巴打黎緊去日本exchange

如無意外9月去
會去嘅留個名

如冇意外8月知去唔去到

去埋啲山旯旮地方

有冇東京撚
利申keio

4月去

師弟

Waseda

defer？

可以一齊畢業喎

Keio係富二代學校，巴打到時咪好似公屋仔入左國際學校（e.g. 德瑞）讀書既情況

希望唔會比人嫌棄

有無交流下
利申 都係9月keio

Exchange緊 八月返

巴打JLP定KIP

18年4月去
立教

好想去Keio

Kip
日文程度~0

我jlp
有興趣tg
@cipherino

除非有錢，唔係通常去完日本exchange之後都憎到日本仆街

願聞其詳

日本都憎得落,巴打有咩日本黑暗史
比日本仔杯？

生活費貴，日本仔好撚排外
利申：ex係日本番過2年語言學校

有冇人去秋田

秋田弁

去完發現大家睇日劇同動畫得返黎既幻想全部都係錯既
同埋facebook同新聞俾你既日本既印象都係大錯特錯

呢個預左
去得exchange梗係想知真實一面
btw巴打終於見返你

潛下水姐 有一排唔記得上就擺低左
呢排考試又上返

上上星期五掛住溫書無返去做sharing

之前pm過你jlp同kip點揀
最後揀左jlp

仲諗住有得相認

sorry 潛左水 無留意到

揀岩 JLP係岩
KLP千祈唔好揀 除非你想去做廢青

我有去SEM1果個...
成個班房得2個人係去EXCHANGE
黎SHARING既人有4個...

我果陣去聽SHARING果陣係一個黎SHARING既人都冇
廿幾個準備去exchange既人係度on99咁

今年全部日本offer都係full year
好似冇sem2先去

個日有3個

揀JLP係好正確
KLP雖然都可以TAKE JLP D COURSE但只可以TAKE四個最盡同埋 無得take JLP最chur果隻
同埋重點係KLP D course係弱智學唔到野...除非你take business類..你會遇到極多精英

係.. cu淨係批full year
其實日本d u就無所謂既 keio係冇所謂既 幾時去佢都受

個時主要考慮係
讀KIP可以識多啲日本人 (應該冇local會take JLP掛 )
但係諗深一層去到用英文讀啲course好似on99咁
同埋主要目的都係谷日文

JLP係咪會有街外(非exchange)報別科啲人

有無識到女女一齊去？ 不過好似都係去關西既多

之前有個event比就去日本exchange嘅人
叫做識到下咁囉

唔好咁多幻想啦 KLP 其實係有一個叫做international center 既野 係keio專門整出黎開一堆 course係用英文教既..專俾exchange..專呃d 留學生黎讀
但教既野好無聊...師資好唔好就1 dd
真相其實係咁既: 呢d course都有日本人take, 但只有兩類日本人會take
1係 外國返黎既
2係 真local 佢地既講到明目的係呃credit 畢業 因為佢地話呢d course 好易pass 又無野做 所以你係唔會見到佢地上堂
同埋其實堆日本人都會坐埋一齊同埋坐最後 你唔會埋到佢地堆

take KLP 只會識到一堆外國人 jlp都應該係..不過你可以預好多台灣人同大陸人

揀dorm都係一個重點

最多take4個日文course都係我冇揀到KIP嘅原因之一

個啲包meal嘅點睇 求指點

有個有12點門禁 自己睇路

btw長洲巴係咪個陣好高GPA先揀到keio

識有人住12點門禁果個 佢話都唔錯..但係有門禁真係弱智
同埋無自己廁所.... 睇你慣唔慣
不過果個係有日本人住既 佢話一齊食飯都傾到計
但係你到時咁得閒出去玩 仲會唔會返去食飯

唔係
我好低gpa
果陣keio冇人揀我執返黎既

門禁其實嚴唔嚴
冇門禁個啲要自己煮/出去食
仲諗緊 自己係咪會成日夜蒲
出面過一兩晚夜都唔大問題

我second round先揀既...一堆日本都冇人揀...之後我見呢個唔洗識日文又係日本好似幾正咁就揀左
利申 去之前唔識日文

今年2nd round剩3個日本offer炸喎

好似話真係鎖門 係嚴既 過左12點你就唔洗返去
日本d野你知嫁啦..佢地執到好正..

年年唔同..我好彩
佢2nd round會加左好多日本既offer 唔知係d人1st round放返出黎定點

變左準 KEIO Boy 討論區

果陣2nd round一開波有差唔多十幾個日本offer
排到我只係俾人揀左一個

d人淨係揀美國加拿大歐洲澳洲

求鏗哥指點下
揀dorm course個啲
點解你tran到咁多cred

留意左你好耐 你係咪上年住元住吉

差咁遠嘅 係咪因為咁所以今年少左位

好正 🤤🤤🤤

直屌 元住吉啦
不過今年好似開左個新dorm 都屌得過
我都trans晒 trans晒做free elective
cu好易trans嫁原來 我讀d on9 course都批晒

我住 Hiyoshi

東京撚表示我果間又有門禁又無飯食 仲要係十一點

去到你就明keio幾弱智
d dorm 係日吉campus附近但係你唔係係日吉上堂

我成日凌晨四點幾出去買 m 記食

咁我又唔使tran 都讀哂cred
就係諗緊要meal定冇門禁

日日逼mita sen 8點果班真係人都癲

門禁果間好似最近三田

係 好似要好耐
不過主要都好似係去mita?

果間垃圾 星期日凌晨唔開

JLP好好多
當年我去完一年日文突飛猛進

よかった

日吉個 campus 無咩文化氣息
三田先正

9成mita 到時你就可以親身感受下 d日本列車有幾逼 如果你上9點

巴打除左JLP仲有take乜course?

如果有識既一齊去就梗係無門禁好啲 無既就要meal啦 開頭每日都要自己係街食都咪話唔頹

keio得2個位
第二個唔識呀

啲餐有限時間，出去食都好平姐

period 1

好多 OL 貼埋黎

唔使一條毒撚食呀嘛
飯腳難搵 你知啲人幾忙
已經預見到一堆人會去打工

元住吉啦 有自己廁所同廚房 又係最大最靚最新 價錢又唔係最貴
最近日吉站 樓下有超市同迴轉sushi (真係係正樓下)...
同埋呢間係同日吉一樣最唔嚴 可以屈蛇 樓下個伯伯唔理

無得留飯？我未自己煮飯之前日日都要自己一個出街食勁頹 諗食乜都諗到頭爆

淨係得d 西裝肥佬 逼到手機都玩唔到

開頭 Keio 有搞 welcome party, 自己個 dorm 又搞，正常都識到一大班酒肉朋友 🤤

全世界都去日吉果個

好懷念呀屌
去出面啲大學生 Party 識左個日本 Local Keio Law 妹

驚毒得濟埋唔到堆

真係建議日吉

點解我日日返學都係啲仆街西裝佬

鏗哥咁靚仔邊有女溝唔到

放開懷抱

最正一定元住吉 又大又靚

日吉好似係新

想當年我都係住呢度
好懷念

btw三田地段咁貴梗係唔會晒錢起個dorm比你d下賤留學生住

我仲有啲朋友係日吉住緊

咁你地平時夜晚個餐點解決 同local出去食定點

想識日本人就記得玩circle
好多都侵外國人玩 識日文就易融入d 唔識都可以跟佢地個個星期去玩感受下
想知遲d再講多d
到時就知d日本人真係好假 特別d日本妹 果d反應 100分

上樓上拍門搵個台妹食

我明呀
之前有keio妹黎CU接觸過

eh !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有個日吉今年新開
佢應該講緊舊果個

咁快玩呢啲

係
佢地好自然就ehhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh到出黎仲要又高又尖又大聲

so true

日吉咁多鬼妹梗係食鬼妹
聽講d鬼仔日日帶女返房 (仔都有)

下田学生寮
プラム・イズ
大森学生寮
大森西
綱島学生寮
元住吉宿舎
大倉山ドミトリー
日吉国際学生寮

邊個

台大法律系
成日朝早我未訓醒就黎拍鳩我門，話比我知佢去上堂

返到香港已經無咩聯絡啦

日吉

今晚 fb R 水吹先

就係新個間?
2017年 竣工予定

我發覺 Law 妹真係好正

唔係日吉 講錯左個名, 鏗哥應該係住下田

HKU大把你揀

去到要加油呀
我好想去都無機會了

鏗哥住日吉?
日吉国際学生寮好似岩岩先起好

我揀一定
元住吉宿舎
或者
日吉国際学生寮

参考にします

係

自爆

而家多左咁多dorm咁開心

大森西打多左 7間

管理人個女好似幾靚女
有冇見過

我個年代冇元住吉同大倉山

有 去akita

上面有你同伴

秋田美女

邊度靚女呀

大個左唔靚？
早幾年仲係jk個陣幾好架wor

有

take course有乜建議
全take JLP定點
其實我想挑下UG course機

我見到係呀嬸黎

去玩下活動，感受下日本生活仲有價值啦

反正都係 free electives

下田 = 最大最多人 好雜 好多鬼仔鬼妹 佢地晚晚都出去蒲, 無自己廚房, 可屈蛇 太多人無王管
元住吉 = 唔計日吉国際学生寮最新, 真係同出面酒店d高級單人房一樣 廁所廚房都新淨企理, 木地板, 個馬桶仲要係酒店果d 高級野, 少房多人爭, 得兩層係俾exchange既人, 樓下個伯伯好人成日煮飯請人食, 得個lobby 好似無common area, 可屈蛇 , 有common area
plume is = 仆街一定唔好住 雖然同元住吉一樣有自己廁所廚房 但係距離地鐵站遠, 無得屈蛇, 個伯伯好惡, 好舊 199x年落成 廁所廚房都好舊, 有common area, 住既多數都係係yagami 上堂既鬼仔<-佢地take緊 master, 由於呢個細+有common area 大家都好firm

上面三個都係日吉campus 附近 再加新起果個日吉国際学生寮我記得好似係下田附近 都應該揀得過
其餘既就係有meal , 詳情唔知係邊, 你唔會識到有人住果邊

求其take 7個垃圾去玩

佢個女丫

鏗哥點住到日吉
明明果陣都冇得揀呢個

果陣日吉好似係開放俾guest定唔知點樣有屋企人黎先可以申請

聽人講有個stream係密集式極chur

有meal果堆真係冇人揀 (我果陣冇)
你諗清楚

了解

係 有個叫咩特化班(特快班)???
一日上3堂 一星期上3日
識人take呢個 佢話日日都要溫書咁制
take左你就唔洗出去玩了
呢個1個course=3個course

居然係咁

我 2016 去
睇落都起左一段時間

真係想學日本記得一開始九月個試要認真考好d
d日本人好on9
識人因為填左普通形但係其實佢答岩晒 (佢N1程度咁制)
之後被逼TAKE D N5程度COURSE (同我同一班)
之後佢去OFFICE搵D 日本人解釋 佢地睇完份卷都見到佢岩晒但係寫錯形都唔俾佢take返高level d既course

最珍貴既回憶一定係一班朋友出去玩
人在外地真係好快熟

日吉係好舊
唔知點解早一兩年唔比普通留學生住

行過都見到起左好耐 但係冇開放俾人揀姐
佢有份form 可以填 話有屋企人黎就可以租呢度俾你住咁 都唔知佢想點

我本身N2嘅
應該會take文化course
特化諗諗先

唉希望佢地唔會排斥毒撚

有心學野可以take undergrad course 日文ok佢地都俾你take的...take呢d先真係識到日本人

keio係咁
佢要你學到日本人level既日文而唔係只係識講識聽玩玩下

你可以話佢on9但因為呢點學一年日文真係會進步超多

咪話想挑機

去到真係唔係純粹玩
真心想令到日文進步
而家自學 就掂到樽頸
說話個啲完全唔掂

join d circle 日日跟d 日本人出去 飲み会算啦

JLP幫到你

應該會呀
練緊酒量哈哈...

每逢星期五晚都見到一堆日本仔飲到貓晒訓係地下
同埋成班MK係度玩個銀波

唔住日吉附近果幾個dorm真係冇回憶

咁大個仔真係未試過醉酒斷片
淨係覺得好撚危險

收到

咁我簡單講下佢個JLP course

佢地要求係運用自如＋自然既日文
placement test個度
文法o岩，意思通順佢都可以話你錯，原因係日本人唔會咁寫 or 佢n1文法係用n5既字唔match
我個陣都係n1去考但錯到九彩
之後焗上低級course屈左班同學機先比我上返去上面

所以有心學日文就一定要溫好書先去
唔係好似考JLPT咁溫到識就得係要溫到識用先得

上堂就上compulsory冇死，elective有少少玩玩下heahea地
compulsory基本上每堂都要作10句8句句子
又係文法o岩意思通順都可以錯到九彩
錯完又重新寫過下次再交
所以基本上每次都係交新作句10句＋改正10句左右

上到接近最高個d就會係睇小說睇節目咁

如果真係住左日吉果邊既可以教你玩jr個pass 整到你條返學路線經涉谷 咁就去涉谷唔洗錢 好正既 不過返學要用多20分鐘

日日都係咁 大叫嘔打交乜都有
隔黎等車啲上班族仲視呢班廢青做精英

遲啲再各咁多位請教

去玩可以問我 JLP我真係唔知詳情 我都係聽人講
我take KLP既 果陣日日做廢青

東橫線迫撚到仆街
仲要全部都係大叔又臭

間唔中有後生女入黎企你前面真係會爭d忍唔到

係香港咁玩包保第二朝就上報

我都叫做有完全理解啲文法
N2考左滿分 唔係低分碌過

我第2個SEM就係整左..之後每晚都係涉谷玩到尾班車返dorm

keio boy

yes... 慢慢你就慣

之前有單新聞好似話keio有學生
玩到唔知乜原因死左

但係東橫線d 站係屈機
又自由之丘又中目黑代官山

當年我都係咁搭
踩中山手線幾個站基本上成條山手線去邊都係150yen

再加上東橫線沿線都免費出閘 真係好正

呢啲交通野真係唔識

玩過東橫線沿線真係返唔到轉頭 唔明點解d人去旅行要住上野 池袋

不過渋谷要行幾層轉山手線真係好chur

之前去日本就係住上野 其實幾方便呀
不過我地個陣行程唔包東京西面

呢個真

因為你未玩過東橫線沿線

唔似啲人幾個月去一次
有邊啲地方玩又唔係好清楚

住你一年就會勁過杜如風

有冇Waseda exchange緊嘅巴打

呢邊係keio 討論區

美沙巴打好幸福
我果陣無人教 去到就撞住板咁學返黎
我就係中左伏住plume既垃圾
日日要行條死人樓梯上日吉campus

下年sem 2去keio留名

真係多謝長洲巴打呀

仲有鏗哥 今泉巴

不過如果你想識幾個firm既西人friend
唔洗俾friend 屈蛇
唔介意到時俾人問你住邊 答完條友問你咩黎
唔介意去jr 站極遠(真係好遠 d日本人全部踩單車 )
唔介意間房好舊但係租最貴......
唔介意樓下個伯伯好惡
係可以住plume

可以相認
我仲可以講多兩三日 好多野可以分享

願聞其詳
不過巴打考完final先慢慢講都未遲

今日考完318 已經唔想再溫落去
後日果科仲要 open notes

你final year extend去定係未final year

extend [FF]個邊玩埋就活

有難度
即係你係cu 已經grad得?

考親open book都係入到去先溫 後日就係

yes

咁樣最好..
返黎你係唔會再識讀書

我地dpt啲final好鬼頹 題型冇乜變化

不過搵工好有難度

竟然有
你係咪都係去AIU?
利申：紅巴

你係咪ee?

當年冇考IELTS揀唔到...

係

勁

勁乜呀 CS啲course難咁多

屌唔好再講啦
我果陣就係唔想讀電唔想讀phy唔想讀數先揀cs

我係掉返轉想讀數想讀phy先入
入黎發現其實個major要嘅唔係呢兩樣野
不過而加take緊data structure都唔係好掂

irwin king果個?

係 跟fd take cs個個

係就係chur但最少feel到自己學到野
我地major個啲相比真係...

勇士
2100 就係將一班廢青帶入cs chur到仆街既世界
jqk 咁伏 我地就無得揀姐 有得揀都要take咁傻豬
又programming asgn 又wriiten asgn 又written midterm 又programming midterm 傻既先take

不過3字頭仲chur

其他系d course真係咁輕鬆咩? 我已經無晒印象

你明唔明
就係take得太多垃圾course先想搵下第二啲野
真心appreciate irwin 冇後悔過
我最驚唔係chur 係唔知做乜鳩嘅course

jqk 我地正常下晝

我地ee 一個course一sem 3-5 assignment+mid term+final左右
有啲附送lab/mini project/quiz

JQK係cs d prof 黎
咁阿king 上堂又真係屈機既 係一定學到好多野 但佢呢科真係好多野做

csci2100真係成個大學生涯最有營養top3
最少take完我可以同人講識寫C同少少data structures...雖然都係基本野

我地都係差唔多 點解好似成日話我地chur d

向3字頭進發啦
不過已grad

你地個啲asgn一份做幾日
我地...幾粒鐘

有都唔會啦
實比人屈機
對career又冇乜用

太遲take 2100啦
冇機會上mole神3150 sosad

好似越講越遠

屌你老母

而家有ericlo神

所以cs係4大chur科唔係冇原因

我已經習慣左一份野做幾日係正常事..

遲啲唔轉行做IT狗有排你捱
加油啦

已經捱唔住
而家淨係想做廢青
畢業想考政府工

潛水先 下次有野想問再傾 唔嫌我長氣就得啦
呢排都mon緊中討(兩邊都睇緊

final加油
騎劫完交返場

我下個sem就去
你都係？

8月尾去

睇嚟一樣
啱啱上去填完medical form煩到仆街

你香港讀咩u?
我仲未搞

我地u clinic有得搞

薄扶林大學

冇tg

咁算喇都係想到時有個照應啫
秋田有咩好玩

有無人sem 2 先去架？

上面有位巴打sem2去keio

有無巴絲會sem 2 去nagoya?

如果我唔係大學生無exchange
大家建唔建議我去日本半年留學
同埋洗費大約幾多？要搵定

利申唔係特別鐘意日本 只係想留學令自己更成熟同大個

到時見啦
你報左咩宿 global village ?
aiu附近咩都冇 係有間aeon

我揀咗sakura
但係唔知到時派咩比我

sakura好貴我都想住
btw知唔知有冇得apply jasso?

想問下你trans 左d咩course
Cu 去keio too
另外想問下你去到同local玩定international玩 我都係唔多識日文+kip

briefing唔見你
終於搵到第三個去keio
有興趣tg @cipherino

唔係特別鍾意日本又揀日本嘅
預算問題？

我改左名咋
我係上面果個黎

自己租屋洗費好大下
好似要差唔多7-8萬YEN 一個月

基本上如果你唔係FINAL YEAR 搞掂晒d credit 去既話
cu 你跟佢要求讀晒全部course都好似最少爭9-12credit free electives先畢到
我諗你去左都預要defer一年嫁啦 除非你係讀busniess類可能有得trans返做major 如果唔係都應該淨係轉到做free elective 或者ugec
你take klp 可以trans做ugec嫁 你係klp course list搵d 似日本文化既course名就得 , 我記得ug department係有份form可以俾你填 填左可以問左佢trans唔trans到先 (去之前問)
我就返左黎先知有呢份form, 我係冇問到直接係cusis申請既 之後都得 佢地好頹廢 交齊野多數都會批你
klp都可以take 最多4個jlp 呢d就一定可以轉返做 jasp d 1450 1460 2450 2460 不過要留意要讀返夠contact hour 即係唔係1個JLP 換1個1450 要2-3個JLP 換1個1450 咁樣 (我果陣係4個換1個 ) 因為KEIO d credit 同cu唔同計法

唔止咁少嫁
仲有cc會有人去
最少都3-4個cu仔會去KEIO
跟住可能有d勁人會報文部省 總之去到你可能會撞到仲多

香港台灣international local都有 不過local真係溝通唔到 keep唔到的
識日文會傾到多d計

最想識local

個個去之前都係咁諗

p.12
Q 有沒有向短期留學提供的獎學金？
A 設有以下獎學金。
‧海外留學支援制度（協定接收）獎學金
日本學生支援機構（JASSO）向根據大學之間的交流協定等留學的學生提供獎學金。
月額：80,000日圓
洽詢：本國的就讀學校
‧日本政府（文部科學省）獎學金 日語・日本文化研修留學生
以就讀於大學的院系、學習日語、日本文化的學生為對象的獎學金。
月額：117,000日圓
洽詢：就近的日本駐外使館或本國的就讀學校
除了上述之外，還有學校以及各種團體特別提供的獎學金，請與留學的學校洽詢。
唔知有冇get錯你意思
between你諗住點去

好似係間間都有得報jasso
九月去既話應該六月左右 果邊會寄野俾你 到時會叫你報埋jasso
jasso 真係好抵 一定要報 而家好易拎

而且好易拎*

聽人講好似報就有

係...佢會叫你將你間u既grade轉做佢既scale
A=3
B=3
3=滿分
好似B-都=3
無C過=滿分

我d成績都幾差
應該買單程廉航去成田/羽田再轉機去秋田
會唔會讀winter

個個都exchange
有冇會係keio讀足4年嘅巴打

唔同巴打就係

我睇緊呢個好唔好
5400 yen好似幾抵屌
Winter不了

5400 yen好撚低屌
巴打識唔識日文

識睇五十音咁喇
可能暑假自學多啲先 廢事去到日本乜鳩都唔識睇
去到考placement 睇吓咩level先reg 佢啲日文course
我女朋友major jap可以等佢瘋狂同我補習

慶應讀緊yr2
係大學仲未見過香港人

到時有緣食餐飯

我果陣聽過有香港人讀緊 undergrad嫁 好似係讀理科
慶應d campus 分咁遠 未見過都唔出奇

食飯
不過見唔到都好 而加講日文多過廣東話

巴打咩major 本身日文勁?

一樣
Aiu好似好多美國人 勁多oversea

文科 唔好再問
日文應該都算唔錯 自學完先黎考試

文科

diu, no chinese my power powerful

Btw 中伏了原來成田冇機去秋田
但係我已經填咗aiu搞visa張form話我喺成田入境

搭巴士

文科都

就係文科先
日文要求點都高過理科

我都係 個張野整visa既咩

除左日文好少少之外我根本係0

好似係用嚟整Certificate of Eligibility (CoE)
好似同visa差唔多

其實可以成田搭巴士去羽田 有shuttle bus 3100yen(好似係)
之後再去秋田

唯有係咁
塞車就gg

巴打你轉到咩course?Ug系列？
黎緊都想去keio但唔想defer咁多

同埋想問下中大係咪冇東京大學嘅exchange?
好似唔多覺有

jasp 同ug
去之前問下自己department trans唔trans到先啦
可以拎pre approval

記憶中OAL係有一個位 但係好似係俾art 定ba既人

中大文學院先有

我係art人
一個位，應該冇機會
如果keio嘅話跟cc好定大學會好d?

why not both

有得both咩
Gpa都唔係好高 驚冇得去

報哂兩邊其中一邊有offer咪accept

Cc去一年
大學好似一sem
不過cc無人揀

oal都係一年

17fall/18spring keio嘅巴絲
有興趣加個tg @cipherino

lm

Cc竟然冇人簡？明明cc好似乜都爭崩頭咁

考完

仲有data structures唔打算溫
巴打有冇比人拉去カラオケ

data structure ez
無試過 好少見佢地會去唱k 多數飲み会

想試下

推一推

想year 3個陣去日本exchange
留名先

想去邊間

日本大學唔係好似好難trans到credit咩？

free elective tran做culture/language course多
major就要睇係邊個 bba好似易啲

6月去

summer?

我地去要考IELTS/TOEFL
睇住啦

有冇話要求幾多？
舊年6月考左次 不過到時應該過左期

IELTS唔記得6定6.5

見我個dept 好似冇人去過日本

未打完
好掙扎所以
college lv有明治揀 但睇佢啲course全部2cr 都係問下dept head先
好想去日本呀

其實去得都預defer

唔好呀
冇錢交學費

有scholarship幫補下嘅

咁都ok嘅

最後都係send咗email同佢講想轉去成田入境
跟住佢覆返我話其實唔重要

CoE個度亂咁填冇人理

Keio
利申上年去番左香港

咁快返

1 sem?自膠

東京撚加一

邊間

春sem only
之前唔想defer所以咁做
以家好q後悔
社團個合宿都參加唔到

學藝

下年3月去，東京但唔係keio

得閒都可以食個飯

神戶撚

神戶有乜唔好

無咩地方行，想買野有多d選擇既要去大阪

6月1飛羽田去到8月尾

淨係summer?

東大...

九月東京撚 留個靚名

如果第一日去到羽田想搞電話卡有冇咩好介紹 要用2個半月

去一個sem個啲有冇開銀行戶口
我諗緊到時3-4個月生活費擺邊好

多數都要
交宿費/scholarship個啲

好似開個戶口好啲
但上網睇過下資料好似話3個月個啲短期留學又唔開得

近日late round 收到offer 秋田aiu
前2板係咪都有巴打去aiu

好似有2個巴打係去AIU

我追完post
佢地2個都好似sem1去
但我sem 2

眼見咁多巴打都係東京東京
我秋田撚好似好毒

秋田多靚女呀

Hi aiu sem1喺度
準備好心情去到日日對住啲樹喇

查完個地理位置 感覺好難過
巴打你懷住咩心情去

我仲未accept 考慮緊

呀婆都係肉嘅心態

去啲鄉下啲嘅地方有另一番風味
個啲東京 京都旅行都成日去啦

你地去exchange去到好唔情願咁

你地sem1去 8月尾?

最衰我sem2先去 冇得約埋出去玩

係呀8月去
唔緊要喇到時應該都會識到人一齊玩嘅

其實點解你哋唔揀歐洲美國遠嗰啲？係咪因為鍾意日本定點？
利申崇日j

因為愛

如果有個真人咁講我會打冷顫

你班keio boys係度晒命
利申 黎緊9月京都

京大?

dllm我都想 雞校咋

都好啦 本身我京大first入唔到

講埋邊間應該會俾人起埋底 雖然我都差唔多真名上連登
我都有去到個briefing

是咪又係中大嘅同學

oal first round派左新加坡, 書院派京都
老虎蟹都accept左書院先
我間u好山卡啦 附近勁荒無

係呀

你兩個有上中討都仲相認到

未

冇印象

呢排冇上

有冇人知如果去2個月東京,電話卡有冇咩好介紹?同埋羽田有冇得搞?

你問啲去過嘅可能好啲

btw隔離po見到巴打
是咪都係ee佬

推呀

admission letter都收埋
有冇keio巴絲

咁多位巴打幾時黎
等緊你地同我食飯

九月

咁快 我間u同我講7月中先有

冇jasso...唉想死

好難拎 ？

冇批

仲有唔夠兩個星期就飛
巴打你搞成點

pish

Push

屌今日打風唔知會唔會搞到聽日班機delay
咁搞法去秋田班機都唔知會唔會趕唔到

唉jasso無批 又話易有嘅

大家飛左未？

我想問cu year one學c定c++?
可以tg me?

tg:lvgjkko